msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-02 15:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-08 03:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/themes/ductile/locales/_pot/admin.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 565\n"

#: themes/ductile/src/Config.php:55
msgid "Full"
msgstr "全部"

#: themes/ductile/src/Config.php:68
msgid "Home (first page)"
msgstr "主页（第一页）"

#: themes/ductile/src/Config.php:69
msgid "Home (other pages)"
msgstr "主页（其他页面）"

#: themes/ductile/src/Config.php:70
msgid "Entries for a category"
msgstr "参赛作品类别"

#: themes/ductile/src/Config.php:71
msgid "Entries for a tag"
msgstr "标签条目"

#: themes/ductile/src/Config.php:72
msgid "Search result entries"
msgstr "搜索结果条目"

#: themes/ductile/src/Config.php:73
msgid "Month archive entries"
msgstr "月档案条目"

#: themes/ductile/src/Config.php:78
msgid "Ductile primary"
msgstr "韧性初级"

#: themes/ductile/src/Config.php:79
msgid "Ductile secondary"
msgstr "韧性二级管"

#: themes/ductile/src/Config.php:80
msgid "Times New Roman"
msgstr "Times New Roman"

#: themes/ductile/src/Config.php:81
msgid "Georgia"
msgstr "格鲁吉亚"

#: themes/ductile/src/Config.php:82
msgid "Garamond"
msgstr "加拉蒙德"

#: themes/ductile/src/Config.php:83
msgid "Helvetica/Arial"
msgstr "Helvetica/Arial"

#: themes/ductile/src/Config.php:84
msgid "Verdana"
msgstr "Verdana"

#: themes/ductile/src/Config.php:85
msgid "Trebuchet MS"
msgstr "Trebuchet MS"

#: themes/ductile/src/Config.php:86
msgid "Impact"
msgstr "影响"

#: themes/ductile/src/Config.php:87
msgid "Monospace"
msgstr "Monospace"

#: themes/ductile/src/Config.php:91
msgid "none"
msgstr "无"

#: themes/ductile/src/Config.php:92
msgid "javascript (Adobe)"
msgstr "javascript (Adobe)"

#: themes/ductile/src/Config.php:93
msgid "stylesheet (Google)"
msgstr "样式表"

#: themes/ductile/src/Config.php:340
msgid "Theme configuration upgraded."
msgstr "主题配置已升级。"

#: themes/ductile/src/Config.php:361
msgid "Font family"
msgstr "字体系列"

#: themes/ductile/src/Config.php:377
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: themes/ductile/src/Config.php:378
msgid "Hide blog description:"
msgstr "隐藏博客描述："

#: themes/ductile/src/Config.php:381
msgid "Logo URL:"
msgstr "徽标 URL："

#: themes/ductile/src/Config.php:388
#, php-format
msgid "To configure the top menu go to the <a href=\"%s\">Simple Menu administration page</a>."
msgstr "要配置顶部菜单，请访问 <a href=\"%s\">简单菜单管理页面</a>。"

#: themes/ductile/src/Config.php:395
msgid "Stickers"
msgstr "贴纸"

#: themes/ductile/src/Config.php:397
msgid "Stickers (footer)"
msgstr "贴纸（页脚）"

#: themes/ductile/src/Config.php:401
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: themes/ductile/src/Config.php:429
msgid "Entries list types and limits"
msgstr "条目列表类型和限制"

#: themes/ductile/src/Config.php:430
msgid "Entries lists"
msgstr "条目列表"

#: themes/ductile/src/Config.php:433
msgid "Context"
msgstr "背景"

#: themes/ductile/src/Config.php:434
msgid "Entries list type"
msgstr "条目列表类型"

#: themes/ductile/src/Config.php:465
msgid "Miscellaneous options"
msgstr "杂项选项"

#: themes/ductile/src/Config.php:466
msgid "Comment preview is not mandatory:"
msgstr "评论预览不是强制性的："

#: themes/ductile/src/Config.php:479
msgid "Presentation"
msgstr "介绍"

#: themes/ductile/src/Config.php:483
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#: themes/ductile/src/Config.php:485
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: themes/ductile/src/Config.php:489
msgid "Main text"
msgstr "正文"

#: themes/ductile/src/Config.php:490
msgid "Main font:"
msgstr "主要字体"

#: themes/ductile/src/Config.php:494 themes/ductile/src/Config.php:511
msgid "Set to Default to use a webfont."
msgstr "设为默认值即可使用网络字体。"

#: themes/ductile/src/Config.php:495 themes/ductile/src/Config.php:512
msgid "Webfont family:"
msgstr "网络字体系列："

#: themes/ductile/src/Config.php:497 themes/ductile/src/Config.php:514
msgid "Webfont URL:"
msgstr "网络字体 URL："

#: themes/ductile/src/Config.php:499 themes/ductile/src/Config.php:516
msgid "Webfont API:"
msgstr "网络字体 API："

#: themes/ductile/src/Config.php:506
msgid "Secondary text"
msgstr "辅助文本"

#: themes/ductile/src/Config.php:507
msgid "Secondary font:"
msgstr "辅助字体："

#: themes/ductile/src/Config.php:522
msgid "Titles"
msgstr "标题"

#: themes/ductile/src/Config.php:526 themes/ductile/src/Config.php:605
msgid "Blog title"
msgstr "博客标题"

#: themes/ductile/src/Config.php:527 themes/ductile/src/Config.php:547
#: themes/ductile/src/Config.php:578 themes/ductile/src/Config.php:606
#: themes/ductile/src/Config.php:625
msgid "In bold:"
msgstr "粗体字："

#: themes/ductile/src/Config.php:530 themes/ductile/src/Config.php:550
#: themes/ductile/src/Config.php:609 themes/ductile/src/Config.php:628
msgid "Font size (in em by default):"
msgstr "字体大小（默认单位为 em）："

#: themes/ductile/src/Config.php:533 themes/ductile/src/Config.php:553
#: themes/ductile/src/Config.php:567 themes/ductile/src/Config.php:612
#: themes/ductile/src/Config.php:631
msgid "Color:"
msgstr "颜色"

#: themes/ductile/src/Config.php:546 themes/ductile/src/Config.php:624
msgid "Post title"
msgstr "职位名称"

#: themes/ductile/src/Config.php:566
msgid "Titles without link"
msgstr "无链接的标题"

#: themes/ductile/src/Config.php:577
msgid "Inside posts links"
msgstr "内部职位链接"

#: themes/ductile/src/Config.php:581
msgid "Normal and visited links color:"
msgstr "正常链接和已访问链接的颜色："

#: themes/ductile/src/Config.php:591
msgid "Active, hover and focus links color:"
msgstr "活动、悬停和焦点链接的颜色："

#: themes/ductile/src/Config.php:601
msgid "Mobile specific settings"
msgstr "手机专用设置"

